如果呢個時候攻入禮賓府會點?

成班警犬跑過去？

申利：發緊夢

休班都開工護主？

不了

點過去，成班狗步操入紅隧？

佔領紅隧